黃店應該根據手足嘅描述整監獄餐

咁就可以全民食黃店撐手足

做乜鳩
不如整個模擬監獄出嚟？

弱智

我 OK 喎

我精神上支持獄中手足

我係外面都可以跟住食

冇問題 一定跟

一定跟

講真
龍門啲野難食過監獄餐

使唔使咁講嘢

你食過監獄餐？點比較

咁又唔得，要返工